警方因為害怕記者提問取消記者會

驚到要取消記者會
打消防 射記者 其實真係好難解釋到

你幾時有覺得佢會解釋既錯覺

打少陣飛機，係敷衍你地班廢物都廢事

佢會略過問題 之前有師兄講左佢只會答佢想答既野

驚乜春野 你問連登任何一個巴絲都話到你知佢地會答咩

係無論你問乜問題，佢都係答佢一早作好嘅答案。

有幾難 樓下搵廿個散仔諗一條問題都得啦

高狗一話話取消pc，班狗走得幾撚快